# Python test ejemplo

Ejercicios para test en python

- pip install coverage para cobertura de codigo
- coverage run archivo test 
- coverage html script 
- pyhton -m http.server para ver el reporte de cobertura de codigo